元朗發生乜事？

突發新聞

元朗突然有大批人士暴走。原因未明，但已有網上消息呼籲眾人不要進入元朗區範圍。

記者：姜牧師

邊個位

咩事？

白衣人再現？

好似天橋下？

鄉黑又出動

西邊圍對面？

留名跟進

流浮山刀手終於出現？

又係呢頭

元朗國你估野少？

團練

黑社會？

暴走族

又黎料

應該黑幫打鬥姐
近排槍戰酒吧打死人
都有元朗嘅組織

鄉黑??

冇圖冇直播？

Tg 未有消息

今晚嘅事

南亞兵團?
唔關政治事.

兩群煞互毆2人浴血

今日（15日）凌晨1時許，兩幫為數約20至30名男子，在元朗東堤街近安樂路街頭因故爭執爆衝突，互相毆鬥，當中疑有人擸刀揮舞，喧囂聲驚動附近多名市民報警。警方接報趕至時，大部分人已四散逃去，警員只在現場發現一名姓麥(38歲)男子，他手部受傷，事後由救護員送往屯門醫院治理。

期間，耳、膊及大腿有刀傷的一名姓郭(35歲)男子，乘私家車到博愛醫院求醫，警方懷疑他與案有關，惟有人向警員表示自己意外受傷。郭經初步治理後，被轉送屯門醫院治理。消息指，案中一名傷者疑有黑幫背景，事發前往元朗一處地方晚膳，期間與人爭執，其後在東堤街遭到伏擊，有人用私家車接載他到博愛醫院求醫，期間，醫院一度聚集多名人士及有數輛私家車。警方初步調查後，將案件暫列傷人，交元朗警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

有留言話喺尋日發生喎

話時話啱啱八點幾有好多黑警係錦田高埔村個頭唔知關唔關事

尋晚既事？

白衣人又出黎?

好似係

朝早就老漢徒手挖狗內臟
夜晚就大規模械鬥
唔知以為返左中古世紀

呢d地方真係少去為妙

平日d黑社會打鬥大驚小怪

別勿干涉別蟈內政

元朗樓價又升

聽講個頭附近堆村屋充斥大量鄉黑

仲係石器時代 班友幾時進化

D生蕃係咁上下

Fake news

老黑打交姐
元朗間唔中都有架啦

黑社會互斬 好平常

利申：住元朗二十年

樓主推呢個啦

生番族

推

安樂路 141場

牛屎飛又出來柒屌你老母新界佬返去耕田施肥啦

元朗居民日常

乜鳩野暴走

收斂咗啦 無日光日白行動 算係比面班黑警

警察真係好好。嚟到之前啲人已經打完。唔會中途影響佢地嘅角力。

姜牧師

點暴走法
瘋狂行路?

見識過 721 之後

港豬已經嚇大左個膽

收晒通知啦 同721一樣

唔講以為喪屍

push

李漢民戴返錶未

早到容乜易殺埋
梗係完哂事軟哂先出現

戴唔戴都唔會驚你。

他國事務

元朗國

用左幾多分鐘到場?

佐敦 有冇updates

流浮山刀手終於出現了

警黑一家親 點可以拉自己人

yoho d 業主仲企硬
搵你買啦呢d 地方

著住暴走鞋

重點

暴走 打機咩屌

個post冇圖冇片連detail都冇

咁都上到熱門

拉

有無搭膊頭

警方接報趕至時

721又唔見有？

驗眼啦

嗯

link dead

仲有巴士地鐵突然好多變態佬（其實都唔係突然 只係呢幾日突然有四五單）
真心好心寒

警民演習啫，沒樹沒樹

暴徒

不如開個戰場俾佢地打死大家為止啦
唔死都唔好走

咁小事都上熱門

幾時有槍戰？

垃圾香港警察乜9都拉唔到

果度啲藍絲唔知點諗，黑警仲廢過樓下看更

有人無帶passport想入去

馬拉松

‘暴走’

終於知道點解警犬咁驚係元朗行動同入村

所以全港最黑警察都喺晒元朗

PK鄧

ETB比人拉咗
要殺人 只不過槍手失手

古惑仔劈友

元朗國外交部譴責連登有關行徑公然插手元朗國事務，粗暴干涉元朗國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，元方對此堅決反對，予以強烈譴責。

獨立咗出嚟係唔同d

最好劈撚死哂就好 元朗人最憎鄉黑

又驚黑做戲

次次元朗有人打鬥，警車去到附近都會響返幾十秒叫人散水先至落車，咁就慳返唔洗做野，當然唔會有人被捕

流浮山刀手

平時一街便衣狗呢d時間又會一隻都唔見

Push

出動哂啦冇着制服咋

唔會驚

黑社會治港

Cib vs cid

200慢刀手

夾好哂又會講你知

有無人仲記得段女人錄音

報驚接通到

邊區無

元朗國治安係咁上下啦

利申：舊年721開始日日著白衫出街嘅元朗街坊

兩邊同門兄弟 可以點 唯有扮盲

斌仔呀斌仔

狗咬狗？

所以你話女人係咪戇撚鳩,淨係識鳩叫,仲叫人落車

唔貪生怕死點做狗劈友喎，萬一落車埋去咁岩條友落刀，會傷架嘛，想發洩梗係搵番普通市民

手足好波

元朗喱啲垃圾地方比狗住

鄉黑做野

無警時分

落車去被人斬埋一份? 最多咪報狗
當條仔IRONMAN定THOR?
啲留言係咁屌人唔落車

廿四小時都係

你指元朗定全港

流浮山刀手終於行到嚟啦？

元朗自己人幫自己人買
A單位買B單位 又再互買
內循環

刀手終於到啦？

華豬幾時死呀

感覺到三國志時代打仗個種氣氛
成年先到城門

流浮山刀手終於落到山？

姜牧師（小學生按立）

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

Wow黑社會情報課

就到啦等多陣

元朗多斬人案, 樓價先升得快

把刀磨好未?

呢個位上年三月仲未有721都做過一次大戲 好似仲有keep到片

無記錯嗰個位應該係黑社會私竇/無牌吧 有時會見到一棟棟啤酒喺門口

住元朗生命受到威脅

呢啲暴徒，應該出過百防暴大圍捕啦，維持社會安寧吖嘛，全部犯國安法啦下話。

元朗國鄉黑練跑者

唔係講笑，堅係升
好多人搬入去住，

呢d點會係暴徒
全部都係防暴自己人
呢d全部都係熱愛社會
對社會有貢獻人士
黃賭毒都係佢地睇
有黃賭毒社會就安寧
應該要比個金紫荊章佢地表揚下

漏咗情操高尚，愛國愛黨

今次報到警？不過咪又係無人到

就到就到

好心 d 片就放上 youtube

流浮山刀手終於搵到路啦

PK鄧落去搵佢啲鄉黑朋友講兩句
交兩個人出嚟咪得

今次又遲幾多mins

維護國家安全啫，旁人不可干預